仲唔快手寫reviews?

你班仆街download就快手，拿拿臨比五星推到lihkg排榜首啦

已寫

推呀屌

寫左

推撚死個林早逝

點解佢話我未download

推呀，咪衰比隔離台睇